絲打入!!!!講下你地嘅理想型(9)

點解我今日番工咁得閒

4點先放飯

我頭先個lunch 1230食到1400

岩岩先訓醒

Lm

食緊晚飯

消失左幾日喎你

體貼 有小小大男人 會睇書

我1點食到4點呀

都收工喇

點小小大男人法

咁都開到9
好耐冇見芒絲，係咪掛住執行李 ？

係 好掛住佢
可唔可以執埋我落行李

果個仲係咪lunch

做唔到大男人

你似掛住去旅行多

食法國餐

比我食左

芒絲出現返啦
係呀要準備好出走了

不是12號嗎

小小大男人其實好難拿揑

Hi 芒果乾

是喔

Hi 男神

Nice trip

一定會啦

返黎食米線丫

好難捉摸

一個女孩子萬事小心

美國有無米線食

今日開始又無得享受單身

食米線

有冇人有睇野火啲post 好很正

世田谷一家

有幾個

高質推介

我要食豬耳

對案件有興趣可以去utube search最後事件
以前高登一個巴打嘅節目 勁鍾意聽

之前有睇過個post講懸案都好正

有識嘅同學一齊去 所以唔驚

我都想食米線呀
唔知美國有冇得食

豬耳正

買去煮

我想食炸醬同皮蛋

明明好少女會鍾意食豬耳

全部叫晒！
坦仔宴

點解我會覺得搞坦仔宴係你既夢想

認真 小心啲黑人
特別夜晚

去坦仔包場開生日會

你都係我肚入面條蟲

同我一齊食過坦仔嘅女仔朋友全部無豬耳不歡

放工啦～～～

以前中學無乜錢會叫淨米+豬耳
倒啲辣汁落湯當湯底

辛苦晒

妖你個肚裝唔裝得落咁多條蟲呀

個辣汁好正
講起都好想食

一直食開十小+豬耳辣汁
我有frd食開中辣，但頂唔順豬耳啲辣汁 我同佢相反

中學無錢買淨麵ja, 食左幾星期有個fd腸胃炎添，陰公

好想食蒜泥白肉

實小啦！！！！！
朱古力bb好識貨

你地會唔會用舊白肉捲起所有蒜泥一啖食 好正

唔係就係咁食嫁咩

我未試過一蕭包起所有蒜泥 平均分配

有冇睇過啲咩戲係喊到收唔到聲

天使絲你識啲野！！
然後個口勁臭

試過一次捲哂所有，成口蒜

我睇戲好少喊
最多眼濕濕

我都係咁
睇左好多套出面啲post推介嘅都喊唔出

梗係啦米線巴 臭到第朝 要狂刷牙飲奶

基本野啦

飲奶有用架咩？
唔係止辣架咋咩？

睇親戲都喊

Stand by me
六弄咖啡館
當這地球沒有貓
呢d都有喊 但無試過收唔到聲

我應該係冷血
有時同朋友睇戲 佢地喊到係咁索鼻
我：黑人問號.jpg

係止辣呀，因為我不自量力叫小辣

Stand by me睇過 都係眼濕
沒有貓就睇左書

食開特辣
但我食左成十年都未見過同台有第二個人叫

同埋我覺得感動嘅戲都好怪
例如陀地驅魔人

有朋友會加錢要特特特辣，$3一級個啲
介紹你識先得

口腔大爆炸

沒有貓d配樂同主角應該對喊有d幫助

我覺得無分別 呃錢 無再叫

痴線，如果你同我同枱我會一路以佩服既目光望住你

睇錯以為睇驅魔人都喊

如果硬係要講喊過出黎嘅作品係 「這些年二哥哥很想你」 不過係書黎

真係痴線
我諗我望到碗野都放棄

發覺台灣啲青春片都幾感動到我
我的少女時代 女朋友男朋友（呢套應該唔算青春片 ）
台灣電影種情懷真係唔同啲

男睇依d應有無乜feel

係
台灣日本啲青春片會睇到人好熱血

試過同枱有學生妹同呀媽一齊食
佢呀媽問我係咪好辣

我有次同我朋友食，佢加左幾級辣，啲辣油定汁定醬多到我望到都想喊

多謝推介，已bookmark

Recommend 你睇埋街角遇見貓

見到即刻覺得自己會好快肚痛

熱血黎講，KANO

Kano

多謝米線巴 bookmarked

頂比你講左

有無咁啱呀

我覺得暫時香港最辣面食
深水步大家食 刀削麵
記住有老世logo個間 同埋深水步

肚入面條蟲

有養狗/寵物應該會覺得好正好正

睇左

有睇

一啖炸醬一啖米線

果陣係yahoo睇左5分鐘預告後果斷入場睇

食完會口臭
等芒絲返黎食坦仔放題

六弄咖啡館

呢套我有眠濕濕

台灣版點五步

以為得男人先會

等一個人咖啡同被偷走的那5年呢

張家輝是我的最愛
激戰我睇左十次都有

點五步都有睇
不過編導衰貪心，好多野想講 搞到好多位都唔入肉

有睇前者 還可以

有呀 我係勁眼淺嗰啲黎
有些人在心底從來沒忘記
睇我的少女時代睇咗兩次都喊

被偷走的那五年好辣殺
我個人覺得那些年好過等一個人咖啡

想睇肌肉咋

覺得前者哈林首歌好好聽

新導演算係咁啦
下次應該會拍得好啲嘅

米線巴

睇完那些年小說真係不了
同電影兩回事

我的少女時代最尾雨中果幕真係
仲有重遇

好多人都話 不過我鍾意佢首歌～

Errr...其一啦
劇情都好好嘅 首sound of silence好襯套戲 我聽到而家

張家輝無米八喎好似
太歲 我同你呢個年紀 仲有野需要人明咩

Sound of silience

好啦喎米線巴 做乜成日同我撞

我都係睇完書隔左一排佢話會拍做戲好期待
出到黎又唔係唔好睇嘅 不過有啲出入姐

聽錄音帶嗰到

但彭于晏有
我同啲朋友成日玩接太歲同賤輝果段對白

講開好後悔無入場睇踏血 最後dvd好似無出到導演版

你唔好再抄我啦

我滿懷期望入戲院睇
唉得首歌好聽

破風

係 真係喊出黎

真心正

踏血睇完會覺得好灰
我唔係好中意呢類

破風好垃圾
林超賢激戰之後啲戲都唔多掂
湄公河行動睇到我差啲中途離場

記得果陣係戲院睇，D人見到王大陸變左言承旭都係到嘩然

白只好正好入戲

著褲城成日拍呢啲
啲人話導演版好睇啲

睇仔就夠了
好多女+基佬覺得好正

E~係你唔好再抄我啦

大平台

但明明一早劇透左係言承旭做

話說國貨城成日拍我公司啲戲

佢有冇米7

睇彭于晏就夠了
Btw 有人同我傾電影野好開心

傾啦傾啦 我都成日睇戲不過當然無你咁多

佢D女就有

有無睇救殭清道夫

可以唔使等我啦你地都可以去食
8月先返嚟

我呢排少睇左港產片
呢排睇韓片多 好多高質野

有呀
都唔差

無
好唔好睇

8月好快就到

韓片反而好少睇 因為少接觸 但知好多高質野
所以淨係睇啲大作

唔差
但若果都係殭屍片，我會鍾意juno果套多，利申睇左不下十次

韓片剩係睇過列車

Juno個套就有睇
不過最鍾意都係睇有英叔嘅殭屍片 係咪好old school

未見過真人唔知

逆權大狀
寒流黑金
殺人回憶

Juno果套我都睇左四五次
啲畫面真係好靚
Juno真心係一個藝術家

Bkmark定

果d經典唔洗講

第一次睇殭屍真心有驚豔嘅感覺

三師徒得返錢小豪

氣氛營造

日片呢

反而屍殺列車我拖列而家都未睇

日片我少啲研究
都要睇番多啲

有d人睇依套都會喊

Juno拍緊套新戲 好期待

剩係記得自己睇過柴犬奇蹟物語

想睇番告白果類 好似幾多好評

呢到入戲院睇嘅
都幾多人喊

諗去格離坐條女喊到收唔到聲，破壞晒

西片呢
多唔多睇

魔盜王 利申無睇

有睇，唔知多唔多

我準備weekend去睇

我地重質唔重量嘅

之前睇過套咩me before you ，鬼佬愛情片真係不了

有套叫天堂的速遞員都好睇

咩片都會睇下
因為平時無野做就係搵戲睇

Bookmark

愛情片就少啲睇 但都叫做睇過啲出名嘅好似love actually, about time, 500 days of summer
我覺得都幾好睇

我都係
最大興趣
最近睇左get out

係咪啲感動野黎？

正喎
講time travel果啲愛情片唔差架

Same wor
未去到唔好睇但有少少吹大左

Love actually 同about time正呀

個grandma個樣嚇q死我

佢個表情睇完一次好難磨滅

你講依套野正
時光旅人之妻都不錯

Btw音樂電影都好正

我覺得me before you還好

頂好似騎劫左成個post

好明顯啦

電影扭曲哂原著咁款

一返來就見到一半米線絲既留言

例如？
Lala land, school of rock, begin again, whiplash 印象中睇過呢幾套

我鍾意About time

對唔住囉

對唔住+1
我聊起先

Z!pro眼藥水好勁

Lala land, whiplash就睇梗 不過我覺得唔夠呢三套正：
Begin again, Sing Street, Once
三套必睇

個結局

一講電影我就停唔到 對唔住

咁我要睇番書先

本身有打鼓所以睇whiplash感受好深
今晚bkmark左好多戲 thx米線絲

繼續講 小弟平時少睇電影

我想搵一個一齊鍾意海賊王嘅男仔
識彈結他
把聲好聽

Op鐵粉

"Not quite my tempo"

米線做嗰行嘛

how long will i love you..

把聲好聽
不過有靚聲係正嘅

最近係咁出肥媽真係不了

食左修女

做自己鍾意既野真好

唔好洗白肥媽

as long as stars are above you
利申唔知你地係咪講緊首歌
mark低左依套 見你地咁推薦

五音不全

我見聲線post你有留名

應該好多喎 搵到未？

係呢首歌呀！！快d睇啦入面有呢首歌架

聽日day-off睇

返兩日咁快就有得dayoff

要問編更個個

講開電影，有冇人睇過電影節個啲法國電影？
睇左套幾岩我口味

正確黎講呢套講親情多啲

咩名呀？
我今年都無睇電影節

有乜咁留意我

我好耐無off 過

四皇都洗白唔洗打架
白嘅四皇有紅髮就夠

好羨慕你地sem break有咁多時間可以瘋狂睇戲

觀察力強既傻西

好想睇紅髮戰鬥

我睇完lala land之後瘋狂loop city of star
仲走去搵埋琴譜

呢套係值得一睇再睇

佢出場都少
何況戰鬥

情愛野 生活小品咁睇幾唔錯既係

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

你都得架

我都係呀
小白

中文譯名叫盛夏童年事
講個小朋友點樣係雙親都未成熟嘅家庭入面被逼成熟
有個位個小朋友做左件事，好震撼，但拍出黎就輕描淡寫，個種矛盾反正令人記住

有小白臉babyjohn喎

Exactly!!佢令人有驚嘅感覺係因為氣氛
而唔係最老土嗰隻突然彈出黎

套野出既timing太啱，我狂loop呢首歌，但我未睇套戲

你識野呀鈴鈴
果幕真係

藉着雨點說愛你
最中意嘅一套日片

然後發展逐漸的交往 明禎

呢啲先係好野

得Jump scare 嘅片係唔會好睇

可以一看

說出重點來

時空旅人之妻
仲有奇幻逆缘 唔算time travel 但好睇

如果西片 午夜靈異錄像同cube都幾好睇
不過都係有jump scare

得閒睇下先

Orange range首花簡直係畫龍點睛

好啦聽米線巴講出碟睇下

我唔敢自己係屋企睇鬼片

Cube唔係鬼片黎
不過兩套都係低成本又好好睇嘅作品

仲有已經出左三集話好恐怖果套我都未挑戰
咩恐怖修女果套

Btw Edgar Wright同Simon Pegg有個三部曲都好好睇
啲鏡頭好有趣

死啦越講越多

機會又黎喇傻西
呢個絲打中意坂口健太朗

鈴鈴

叫咩名

係咪想跟我一齊叫

還沒跟你相約他世再會
夢已化煙

好有趣 啲鏡頭

你鍾意啦bb

跟你的虛線不變～～～～

幾match套戲

呢個真係未聽過
再講有排都清唔到啲戲list啦

米線真知我心

你同你鍾意啦bb絲講啦

我都一大堆未清

鈴鈴 好親切

諗起…

緣盡了又有下次
再下次下次

我都想有

絲打對身高有冇要求

不要再說了 鈴鈴

絲打們點睇識玩魔術嘅男仔

今晚農夫又攞獎啦

大笑左

同問

我都識睇下掌嘅 贈你兩句啦

巴打玩開咩架

如果學黎係想溝女就算吧啦

都係啲入門級野
啤牌 銀仔
屋企有魔術書
練左一兩招旁身

但成日都冇機會露兩手所以生疏哂

睇到厭哂

多數都係學黎溝女

巴打係睇書學
有興趣可以一齊交流下

咁好彩我係少數

我嗰啲係小學雞級
就黎連我幼稚園個姪仔都呃唔到

練到手法會好有滿足感

係咪得我一個咁夜都未訓

夜鬼西
我通兩晚頂就爆晒d瘡出黎

想配新眼鏡，唔想再配粗框眼鏡，有咩好選擇

金絲

無框

文青

你真係傻西黎嫁喎

Happy friday
早幾日上training識左個同事15x, 即刻諗起米線巴

唔好咁掛住我啦
Btw係咪都唔係真係好矮先

唔知點解呢句我覺得好好笑

都唔係好矮既，幾得意咁啦

係咪曲線贊我

你當係啦

qq米線
你地每一個我都有大概幻想下係咩樣

又笑 米線笑點都真係幾低

幻想唔到你係咩樣，可否形容下

呢個係公開嘅秘密黎
所以如果連我都笑唔出果啲gag真係

我反而想知你幻想嘅我係點樣

我諗你既笑點應該跌到落地核附近架啦

有咩gag你笑唔出

等睇佢又笑

頂你！
九成中

最尾果個形容搞到我笑左出聲
又幾有想像力喎，我呢我呢

細粒纖瘦，有瀏海 ，中長髮
GU Style，素顏靚皮膚

所以對住我講笑話好有滿足感的

加密左果個準啲

呢個係米線巴定你？

都要啲時間諗諗

黑實，手臂有線條，少許胸肌，着衫有個形睇到
少許鬚根、濃眉
恤衫牛仔褲style

米線巴、加密先係我

但加密左果個我覺得講緊我喎
我都想要素顏靚皮膚

你開估

著衫睇到有胸肌型真係男人睇到都扯

結論係我同你好似

加密嗰個其實幾大路
Btw bb絲會想像成類似鍾嘉欣嘅外形同氣質

呢個我笑左出聲

但我高過你
素顏靚皮膚我都想要

串

我見到加密果個內心激動左一下
心諗你點解會估到晒咁濟

除左濃眉其他都中喎，我都鍾意著恤衫，不過襯卡其多d, 熱到著牛仔褲會死

Bb絲已經唔見左了 我都有類似既想像

不得了喎

米線會唔會着闊腳褲
再幻想下先 咁應該係大眼鼻唔算高有酒粒

而家就著緊闊腳褲
鼻點先算高 我有鼻樑算唔算高
大眼都係嘅 但無酒粒

其實通街都係咁

咁熱著牛仔褲焗到出熱痱

鬼佬鼻

男神

點解我一個都見唔到

好難高到咁

里維兵長咁

你淨係去坦仔梗係啦，要去下大家樂呀吉野家架嘛

想眼睛食下雪糕都唔得

早晨

我冇佢咁型

早呀星星

米線係咪行可愛路線

講開又講 點解你今日咁早出現

發惡夢早左醒
琴日四點幾訓
訓左好少炸

近排日日gel頭返工，比同事問係唔係夜晚去做牛郎

偽文青路線
大佬仲邊有第二條路揀

同你走型棍路線一樣

傻西日日係度捕星星架

企係車站狂食

細細粒可以行可愛路線嘛

我係毒撚路線

咁啱起身望到姐

文青路線同可愛路線有咩分別其實

毒撚唔會釘一邊耳環

傻西是不是釘右邊

左呀
右邊係gay

示意圖

可愛

左邊係型唔係毒喎

上網搵
我印象中嘅文青同可愛係咁

咩路線黎
左邊果張個頭戴左頂咩

可愛look唔啱我

訓得好好

唔型
成日俾人話mk

著依d唔夠腳長唔好睇

上網搵啲model係咁
唔太貼地
但衣著差唔係咁
但香港好少
多韓妹同文青打扮

係咪做哂啲野所以訓得好好

一堆袁澧林

Angela yuen好正
會追佢啲mv黎睇

係 今個weekend 又要畫畫

天氣熱，想著多件都唔得

闊腳褲係恩物
好羨慕鼻高鼻梁好直嘅人，側面影相勁靚

屌我又扁又大成個成龍咁

我都係幼想偽文青米線

闊腳褲已經成為我衣櫃最多嘅褲
簡直係矮人恩物 又好睇
我都想要鼻高同鼻直呀

多才多藝

十個男仔係咪十個都中意Angela yuen

我個鼻都偏大
王祖藍

遮住對腳

鈴絲幻想我係點

唔怕認 都真係有人講過
但爭咁對靚腿
小白臉，高鼻，間中Gel all back，會着潮衫(champion, Stussy, Thrasher,etc)，再加對NMD

捕到捉唔到

熱到街都唔想出
原本有野要買都唔想出去買

我要將你拯救

唔係
我啲fd係中意momo 子瑜嗰啲

Dear jane係令佢紅
但三部曲之前我已經有留意佢

NMD
潮西

全錯
Nmd我係有兩對
但好少著

日日要返工

我幻想傻西幾靚仔
原來錯哂sad
再黎，黑瘦，有瀏海，u記style

潮西
我就成個洪金寶咁

除左靚仔其他都錯

著緊啊伯鞋
New Balance 574 紅色

鈴絲講啲牌子除左champion 之外全部都唔識
但champion一件都冇

唔靚仔 平凡

靚女鈴

男神叫我靚女

我都唔識

Same here
仲有及膝文青裙，必備

黑瘦釘耳 我幻想到喇

鈴絲真係一定係靚女
又識著衫

nope

出面有個post個巴打大脾得18吋
我d衫得淘寶同u記

但唔靚仔

女神

一起身又推到400

我係h&m

我得nike 三間

見人見智啦
黎m都會爆下瘡咁囉

我D衫大部份都係U記+少部份係日本outlet買

我都會淘寶，follow ig shop，再cap上淘寶揾

其實d人係邊買衫咁多款
係唔係咩chic之堡

我讀書嗰度好多高大靚仔有型
我完全比下去

冇長腿點做女神

鈴絲：唔怕認

167都長腿啦

但粗

我都唔知
我黎黎去去都係h&m gu
同啲fd傾買衫佢地up嗰啲牌子我都唔知
好似大鄉里咁

我嗰度都好多女神，被比下去

老老豆豆
我未聽過女人話自己腳幼
就好似女人幾瘦都好都會話自己肥咁

我個部門除左我都係呀叔

男裝我推介Adlib

下 我以前串過條女象腿 即刻嬲鳩我

我同你轉校好冇

點呀 破處第一個同家姐講

事實唔怕認

不要再說了

青頭

自嘲點同比人話

假膠？

千反田巴打a0黎

我識人a0非青頭

×2

耐人尋味

小柴a4 偽毒

犀利

講左咁耐理想型
不如掉返轉講下有咩因素你係一定唔會同呢個人拍拖

無喇喇燒埋我

八婆格，成日唯恐天下不亂咁同人講是講非

我先
1.美極
2.唔剃格肋底毛
3. 食煙
4.住過hall

笑死我

成日講是非嘅八婆就連朋友都不了

笑咩

長髮、痴肥、洋腸

住hall有咩問題

Hall 雞？

住hall就hall雞 ？

呢樣唔係一概而論嘅
不過會睇係邊間u 同埋個女仔本身係咩人
有啲u 嘅hall太可怕

Hall g呢樣野算唔算都市傳說

絲打點睇會 賭 既男人

成日贏應該無問題？
識好多女仔爛賭過男

唔剃毛之餘仲要多過自己

成日贏就變左何鴻燊

唔知
冇住hall

香港女仔應該多數都有剃嘅
不過都有少數個別例子 又或者係剃唔乾淨嘅

小弟不才
請問咩係美極？

以前city poly好多 依家少左
poly hall嗰度管得好嚴
以前有一層係成層一半係hallg

你google search美極就搵到

食煙
公廁
爛口
會夜蒲

因為我本身都算乖乖仔
所以都唔太接受中意去蒲去wet

越剃越粗嫁所以夏天先剃
冬天就變返海膽

欣直果種定點樣已經叫美極

即係肥婆？
睇完都唔係好明

巴打一定要搵返乖乖女

剃腳毛剃到d毛仲粗過我d鬚

可能到我大個啲曳啲會接受翻

見過夏天唔剃仲要著雞翼袖
諗返以前有個中學miss又係唔剃

食煙真係不了
最憎

你曳曳完就接受到

依d叫真性情

毒撚唔係唔想曳
而係佢地冇能力曳

男人老狗剃腳毛

曳啲都好難接受到以上你講嗰幾樣
講下粗口還好 其他就

咪蒲啦
無益呀

好想食左"好想食米線"

講下冇壞嘅
但唔好太爛口囉

講d女呀

得米六 去到冇人睇到我

心態上曳唔到姐
好多毒毒執一執都算正常嘅

你幽默型架嘛

有墊

食煙真係
啵啵嗰陣成浸煙味咪話唔難頂

幽默型唔吃香
王祖藍同周柏豪你揀邊個
小儀同陳法拉你又揀邊個

企隔離已經不了

識揀揀小儀

你諗下王祖藍老婆有幾正先啦

但事實就係王祖藍同周柏豪都有人揀
我覺得小儀都幾好

王祖藍身家

咁好似王祖藍咁嘅外型又無佢咁嘅身家但搵到女朋友嘅我相信大有人在

咁無可否認佢地係真愛黎嘅
喺王祖藍未出名之前佢地已經拍緊拖

依樣真

小儀好過法拉喎

你都可以成為你另一半心目中嘅小巨人

李棟旭真係男神嚟

如果唔咁白就再正啲
啲腹肌

佢對眼同個笑容殺死人

食煙
蒲
姣
無自知之明

諗到再講

係地獄巴

同你一樣

淨係姣你地呢

食煙
蒲
政治取向同我唔一致我覺得呢樣好重要
處女座 金牛座 巨蟹座

諗唔到

識玩一定係暗姣
有冇睇日本雪印廣告，聯誼心機女

巨蟹座

Ok ar呢個
我都淨係對女朋友咸濕

但我冇女朋友

Ex係巨蟹

接受過蒲開

好搞笑

星座都出埋

絲打有冇話頂唔順咩星座

我對射手座又愛又恨

會唔會出埋生肖

唔識星座野 可唔可以講下點解

我愛米線

米粉>米線

好熱啊

果種我覺得係有機心，面對target用盡渾身解數得到手，如果條女對non target唔咁做都ok既
有d真姣真係有仔就痴埋去，想人覺得自己好受歡迎好有魅力，果d好難頂

米線絲>米粉>米線

留名學野

最難頂係佢地把作狀既聲線

係冷氣地方

我都想俾女姣下

我覺得幾好丫
主動出擊
我地男仔都係咁樣追女姐
只係character 轉左做女仔

你識野

你岩

好鬼熱啊

屌亂入被發現
i am watching you

台妹果啲頂唔頂得順

你估個個都係男神天使巴咩
這些機會

咩廣告？老子食雪印大的

拉麵＞＞＞＞＞＞all

四層朱古力嗰個

發姣女=厹

下唔係奶粉咩？

好鍾意食黑朱古力，愈純愈好

比女絞係咩感覺

頂就頂得順 但邊有可能

你去食可可豆啦

A4會唔知🤔

點解你地會集中係星座度
明明最重要係睇 對方既政治取向

無遇過姣妹

垃圾畫垃圾

星座爆陰毒

晚晚啪

負負得正呀

係

會咖咩

極少見女仔會親建制喎
多數係唔多關心/泛民

數學上係 現實世界就

我反而想知星座係點解

巴

識果d多數支持本土或鄺囝

泛民咪又係建制

係呀幾好架，但要認定目標先主動出擊
不限目標四圍姣仔咪即係同呢度d狗公一樣

支持鄺囝嗰d

我覺得星座係統計學
會參考下囉
唔會信哂

咪亂講呀傻西 無比女姣過

咁天秤係點架 可唔可以講下

天秤JJ here

天秤天生有魅力

我覺得自己是0

優柔寡斷，咩事都想公平處理

我都想知俾女姣係咩感覺

乜你有JJ架

以前我都係咁諗 覺得可信性係零
但慢慢大左 有時覺得好L準
例如 星座與星座之間夾唔夾咁
同埋 我d fd都好集中係某3個星座度

識咁多野都係0？
咁我咪負 ？

有時都係

巨蟹， 咪撚再搞尻我

識親既天秤 幾友善下 好就得人
我算唔算講緊廢話

啱呀
但其實通常只係睇同自己有關嘅星座

天秤同咩座夾

Chok哂聲

你唔係0 你係有價值同rating
至少都有個數值 差在係正定負
0既話 好大獲

山羊呢

唔太清楚，同天秤座冇咩緣
可以上網睇

好就得人

天蠍座好撚陰毒

呢度有冇射手絲

同中港女語x毒 嗰班差唔多

巴打鄉下係咪順德？

咁巨蟹即係點

你射手座?

睇開猛鳩語錄
笑到癲

我都係

我獅子
對射手座又愛又恨

巨蟹座好撚煩，自己收收埋埋亂諗嘢，缺乏安全感，要睇到你all in為佢付出先會向你打開個心

鍾意鳳凰座多d

我覺得 女 既 係感情上好花心 成日派帽比人
男既唔太了解

同獅子最夾係射手
但愛情最唔夾都係射手
而現實中真係咁
同射手一拍即合
但一發展落去就

小柴巴應該係睇每天一點負能量

唔識貼片sor9
Search「日本心機女廣告」

咩係鳳凰座

哇 聽你地咁講
巨蟹真係要避之則吉

因為我太正能量

好爛

我個大叔ex係巨蟹

一輝

Yeah有人get到

係呀幾好架，但要認定目標先主動出擊
不限目標四圍姣仔咪即係同呢度d狗公一樣[/quote

原來只係因為咁唔鍾意

冷靜、理性、慢熱

記仇

中中地

唔係嘅
當初冇留意佢星座
係分左先開始睇關於巨蟹嘅野
但佢真係好冇安全感

所以先要搵大叔🙄

但我好憎獅子
要求好高 好勝心又勁
成日因為咁而chur自己

同埋好要面

你個ex係大叔？

但有時會好mean 玩笑式

但我啲best fd都係獅子座
大家都i know that feel
互相明大家 互相取暖

我個ex 個ex

反而冇咩獅子座fd
多水瓶、山羊同天蠍

山羊here

屌，認真，人地講一句野可以記十世

巴打都係獅子？

我有個天蠍fd好毒舌
如果唔係識佢好耐知佢份人冇咩惡意
一早頂唔順冇fd做

水瓶座好中意喊

關愛座射手
次次一講自己係射手座
身邊d人都係咁屌鳩射手座男仔花心 唔成熟.....

唔知朱古力絲Grad din咗未呢

好多人都頂唔順我

同意，但多數好獨立，同埋有時會睇唔起啲蠢人

剩係諗起嬅嬸

星座撚
利申 獅子 同白羊拍緊

明知水瓶座最愛是流淚

好夾喎

射手男女都花心 唔定性
獅子如果係講感情嘅話
獅子係當感情係佢嘅全部，佢嘅一切
會寵到佢伴侶公主咁
同樣都會要求佢嘅伴侶同佢一樣
但偏偏射手做唔到呢一點
獅子同射手相遇係好有火花
但一去到感情就係咁先

獅子第二就係同白羊夾
但我身邊冇咩白羊女

難怪傻西對女朋友咁好

但成日都太快all in
心痛到爆

射手男仔唔定性係真 但花心唔認同

A0想all in都無

有好多fd明明啱啱識
但唔知點解成日一拍即合
後尾先知原來又係射手

追緊人嗰陣都可以all in嘅

好中

俾人感覺花心掛
射手仔我唔太熟
我多射手女fd 的而且確好快換畫

我以後都唔會再咁快all in

未試過同人一拍即合
唔好成日咁快all in 晒，好傷

米線好高質，正正子

有冇米八呀地獄巴

冇架
無論你點提自己都好
到最後你都係會all in
獅子嘅本性
獅子嘅陽光同領導才能俾人覺得好charm好勁
其實係鱷魚頭老襯底

次次都all in, 永遠輸條件

呢期猛鳩小左開post
而家睇十萬個激嬲女朋友

屌 越提自己 發覺越在意

咁比你揀會做咩星座

呢個都好笑
「⋯然後，佢嬲左我」

米六自由高達

一拍即合係朋友嗰隻囉
一黎好啱傾好啱玩
但呢啲通常都係有路嘅先兆

所以我好傷

都係揀返獅子

A1 唔夠膽all in

關愛

米八嘅獅子座

山羊連同人講分手都冷靜過人，完全不為所動 係咪真係咁唔重視一齊經歷既時間呀

All in就等於任憑對手舞黎舞去
喪失自主權

真係重視就唔會講分手

你冷靜D先
唔係個個都係咁

傻西好仔

獅子們都好係好仔好女
請不要欺負他們

希望真係啦 唔知咩星座同天秤夾呢

傷到一個位 覺得唔會再遇到好人

大家突然間好sad
唔好咁啦

米線

sorry啊
無啦啦講星座勾起各位既sad story

傻啦 自己知自己事

啱呀
唔洗sorry

圍爐取暖

攬攬

請不要欺負傻西

今日推post快咗

Happy friday嘛！！
不過我應該要ot..

天使巴成日都要ot

我有冇得攬
我都係獅子

天使絲係邊區番工？

攬埋啦攬埋啦

我都覺
有時嘈交都會勁快好番變番sweet
同埋佢都幾縱我

突然會多左野搞，又費事留到下星期嘛

Mk ar米線巴

要keep住幸福

紅色線

希望有少少肌肉 專一 就夠

勉強到

呢度好多巴打有肌肉

多謝
獅子仔女都是好仔好女

我係真心架

全部都有做gym同跑開步

Promoter 成日都周圍去
但冇變嘅係

佢都係自己一個on99咁企喺到

突然感觸
開到9，同你地傾咗成個禮拜咁濟覺得好奇妙
素未謀面，但出奇地啱傾
由雨霖鈴，叫到鈴鈴
嘻嘻 開心

所以我唔do 唔明點解啲人可以返足咁多日

但覺得現實中好難遇到 專一已經好難

係緣份

仲要係獅子座

可能睇過你promote喎

專一真係好重要...四圍flirt果d

啱啊 最憎呢啲

鈴鈴出黎 又睇掌啦
多謝你地咁得閒同我呢個阿叔9up

厹何其多

着埋啲柒衫

同男神9up

我就係其中一個🐶🐶

借問厹公何處有 鈴鈴遙指連登仔

最近又遇到個厹 唔小心中佐伏 好彩無一齊 但我就好傷心 明明佢條件唔錯 點解佢要搞到自己咁

之前都遇到個偽毒絲 傷咗個幾月 咁啱又撞正我低潮期 傷上加傷 唔緊要 天會俾你遇個更好更適合你嘅
追咗咁耐post第一次留言

男神咁有文彩
文武雙全
人生勝利組

加油呀巴打
一齊吹水

因為係厹先識追女仔

點樣中伏法？你發現佢四圍flirt女？

應該係心動左
但知道佢係厹就唔想中個頭埋去
理性同感性對決緊

厹真係

我都想做人生勝利組，仲努力緊

大貓座
而家做緊間公司都同大貓有關

加油 成功在望

頂 我笑咗

好中意貓

全中啊
The best is yet to come

明知咁做就輸緊都仲要做，因為忍唔住

完世界真殘酷

肌肉就係人都有既

你個笑點想同米線鬥低呀？

曾經係貓奴

不嬲都笑點低
米線笑點喺地核，我應該地幔

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好
共勉之

其實點知人地係厹？最近同d新識既同事傾多左計，都驚人當我厹

忍到就唔叫感情

你係咪想借機會教大家地理ja 地幔...

冇周圍私chat, flirt人嗰啲，應該冇嘢嘅

但呢個真係幾好笑

我有同唔同人私chat ar, 因為我都無當任何一個係target 淨係吹水ja

你地咁架

我係mutual friends口中知道原來佢一直都係咁flirt女
不過我事後先知

男神可唔可以同我私chat

呢啲真 賤男

係絲打易中意人定佢好靚仔
點解我好似冇咁嘅經歷嘅

厹是會私char時同人講下d曖昧野
同普通吹水好唔同

因為你做唔到男方果邊既要求

係咪因為你講野唔flirty?

人地對我好 我就好易動情

但個mutual fd會唔會見佢同其他女仔普通吹水，但就以為佢flirt女呢？
9估

噢！咁我盡量唔好令人覺得曖昧先

唔止一個咁講啊 所以我諗佢真係幾臭朵
然後我就覺得我真係好蠢

吹水ok嘅，唔好周圍flirt就得

但佢呢種人先食得最多女

Gay

成日紅磅去月台都落錯邊

未

個主題講左一兩句就冇左 變左米線post

上天就是不公平

唔好亂咁用呢啲「😘😚🙈」

兩個都追開

揀咗裙未

厹可唔可以快啲絕種

player就是贏家

這世界最壞罪名

厹會咩事都第一時間表達關心
之後對住異性就乜都會附和，就算唔合理既事都係

爛gag算唔算

Grad din已經離我好遙遠

咁既然多人都咁講應該真真地
Move on la, 搵個唔flirt女既

格離個grad din囡囡相post
個男著白雪

點會算

他不配做對象！

一想flirt 就
在線上->off line

只會定位為小丑

笑出聲

知道啦鈴鈴！

靚仔>幽默
樣衰>on9

好彩你臨崖勒馬炸 唔係可能仲傷

搵番去ball條裙出黎咋

用得最多係

連登有愛
我們都值得更好的

不過講真 男人食女唔洗多
食得岩就夠晒

所以冇女

真理

幽默西

Your face your fate

米線會否太易就笑

小丑西
努力收斂緊自己啲gag

江山易改

女校？
有ball

大笑姑婆

哪有。。。。

靚仔行出黎已經有女埋身

唔食得多點知邊個岩

係
其實大家都係去個幾間啲open ball

題外話 點解唔叫魔鬼

A4大神

愛笑的女孩

天使係歌名
天使巴中意嘅一首歌

米線巴真係幾正

但唔記得係邊個唱

五月天

召喚米八男神

.....

鄉下學校無依d好野玩

好似比人秒左

鈴鈴記性差

名校喎有ball
Band3仔唔知咩叫ball

魔鬼咁惡咁...
天使係五月天既歌黎架

食家小柴

自己都叫自己鈴鈴

我幾中意

搞ball就多數名校啫
去ball嘅女仔都係黎自五湖四海架

醒目仔米線巴

名校仔玩晒

一講你個名又想唱歌

食自己就有份

農夫出黎又攞獎啦

騎住啲牛出港島

睇掌

坐牛車

新界有牛呢句野真係好好笑

我都覺

米線好易氹

平時大家點down歌
定用joox/kkbox呢d apps?

易哄但要有米8呢下死呢

在家utube，在街joox

慘在joox唔齊

你吸引到人嘅可能唔洗米八都受呢

係，無計，唔洗錢嗎

懷念foxy

apple music

Spotify

這些機會不是屬於我的

但foxy你分分鐘搵歌變左俾a片你睇

識分架嘛

點分認真，佢個名明明係首歌都可以係咸野

檔名，file size
一首mp3 幾mb 都好難係咸片

我用Tube Master 可以就咁播YouTube 啲歌

收工啦happy friday得返好少ja

呢樣野驗證左係我身上

有無水補

果陣down親動畫都變咸片

如果有廣告會點？

我都係呢個年代

喵

播緊歌果時唔會播廣告

Same

星星

搭巴士急尿

Spotify 有個family plan 搵幾個fd一齊share 幾抵又可以免廣告

鈴鈴hello

好似幾正

諗咸濕野可以無咁急

用winmx down

食緊吉邊

幾時個gp 變到咁開放嘅

出家youtube

烏冬？

用開Spotify

何解呢兄台？

咁你就快變中女

give me five 167

依家仲有？

早排係fb 定ig見到

諗咸濕野就會變左又濕又急尿

應該無，foxy都無，佢更加

我認真講架

傻西又與星星擦身而過

我都想食呀

我正正就係同fd share緊呢個plan

西西慘慘豬

yup

想伏我？冇咁易

食囉

識食一定食粉絲

我仲青春少艾嫁

吉野家打毒撚邊最好

我都認真
btw多謝你個生日快樂我仲記得

睇你都用開大哥大

好記性喎
生日過成點

唔夠膽挑戰自己一個食

難d喎老友…

唉呀

試過，冇乜野，冇人留意你

遲兩秒踏上地下鐵
能與妳碰上麼？

西西

請受我一拜

係對住你先咁好記性架咋
happy birthday to me 咁過囉

試過自己一個去迪迪尼見工

我係YouTube MP3 converter

其實都多人咁做

我最大膽都係自己一個睇戲

渣ga
雖然我都係

講呢D..少少啦

星星一出現大家就召喚我

覺得ot 無水補好慘

會唔會係咁

我見識少

我都想試下

有男朋友嘅話，同佢去然後喺城堡前面影相

梗係 爭取機會比你搞gag

我一個人去玩都試過
成日本身排隊中間，佢問有冇一個，我舉手，正到癲

傻西

然後就會有一堆大媽做你背景

頂我仲未試過 一路都好想試

一定會揀平日同冬天去

好正 快啲試

我都唔敢
所以有好多戲我都冇睇到

自己一個睇戲 仲要個場得幾條友
真係正

我都覺得我好慘
番工遲到仲要扣錢

夏天去
夏天去op 玩滑浪飛船到完場

我要行成熟路線
穩重mode

唔襯你，轉唔到型嫁喇

去電影中心先

同好
試過玩十幾次飛船玩到濕撚晒

唔係掛，轉工啦

我做野嗰陣好成熟穩重架
獅子仔

星期五晚點解呢度咁多人架

傻西穩重 真係人唔笑

返屋企頹毒摺

未去過呢間

唉濕撚晒
前排去usj玩侏羅紀最後都係咁衝落去好正

咩意思

心照啦

好驚離心力

我都係呀

離心力先正

呢間正野黎 樓下仲有間cafe

離心力正到仆街

我都驚 同時又覺得好正

我出左尖咀

去開九展睇

點正法

岩岩尖咀走

搵到我更想做果份 我實走

尖咀有咩搞呢米巴？

晏d出mk

你地係咪傻架

你想做咩 都係電影野？

屋企長輩生日食飯

係 我想轉做電影宣傳

好唔就腳

就是貪唔就腳

祝好運

無乜人 比較靜

Happy birthday to 長輩~~~

希望快啲轉到 努力搵緊機會

天使絲邊間教會

好快就得

天堂呢邊個個都係咁唱，啱音架啦

都唔知食咩好

繼續一日一餐

坦仔不用解釋

你唔肚餓架？
我食完個lunch 4點就肚餓

你大食姐

你識野呀 星影匯高質戲院

屋企無煮？